比個鼻搞到就黎想自殺

平時會好多痰，個鼻有時好乾，好似失左咗自潔能力咁

啲痰係好稠濃，朝早半夜都會比痰札醒，嚴重起上黎訓唔到，平時要靠鹽水洗鼻舒緩

維持左兩年幾，病情反反覆覆時好時壞，睇過專科照過內鏡，話有炎症，開啲化痰藥同比咗鼻眼適我噴，都係冇幫助

有冇人都試過咁

個鼻有痰

有咩game可以沉迷下

轉下醫生睇下？

有冇洗鼻
訓覺環境點樣
空氣要流通

食藥
自己試吓邊種藥work (鼻敏感藥有好多種
出邊啲醫生開嚟開去通常都係同一隻 eg loratadine

另外吸多啲塵，買部空氣清新機都有幫助

諗緊睇唔睇中醫

通常係鼻水倒流

你用邊隻洗鼻
用唔岩方法洗鼻有機會令炎症難好
專科呢個唔得就睇第2個啦
個個醫生都有唔同做法

日日鹽水洗鼻，仲要係美國啲專用既洗鼻鹽

做運動 每日20分鐘有氧

呢隻

試下游水？

Steroids

我鼻敏感食左益生菌之後好左好多
iherb 幾十蚊就有 可以試下會唔會岩你
身體發炎魚油都有幫助

要斷你睡房既致敏源

被鋪有無大洗過，例如拎去洗衣鋪大洗

枕頭有無成個換過

床褥係咪你出世瞓到而家

同埋瞓覺千祈唔好大動作打開張被

屋企有空氣清新機就明

你一楊開張被部機個度係會爆升

我第一個醫生都係介紹呢款
開頭可以有instant relief 但好快又會塞返發炎
之後一路loop左年幾
後來轉左第二個醫生介紹我用另一個洗鼻方法同prescibe 左另外2支噴鼻藥
第二日就立刻症狀已經減少左好多了lol
佢話要自己開粉個d 容易開得唔準(eg. 溫度, 水質, 水量) 反而容易加深症狀
之後佢介紹左另外一款唔駛自己開既鹽水來洗 (加埋藥)
佢就解釋個隻款用d咩hypertonic既原理來舒緩, 又唔駛自己開
我分享個人經驗啦
唔知你情況係咪我個情況咁
所以睇另一個醫生轉下方法或者有效家

我又唔似係鼻敏感，因為冇鼻塞流鼻水

可唔可以講下佢介紹嗰款鹽水？
我呢年都買左唔少噴鼻產品，安鼻靈，鹽水噴劑，洗鼻啫喱...

似係黏膜比較乾
半夜訓教打橫訓,如果有鼻水就會積係鼻腔入面
流唔到出黎就越黎越乾,越黎越濃,又呻唔出黎
沖沖鹽水就令鼻腔濕潤d,鼻水流返出黎就舒服返
鼻敏感係流到水喉咁,你唔似係
有冇半夜喉嚨痕咳到醒?飲啖水之後係咪好好多就訓得返?

我而家用緊呢款
海豚呢隻鹽水好出名 可能你都試過
但呢隻係hypertonic 唔係isotonic (兩款都係海豚樣)
hypertonic 專for嚴重既
噴完個下要自己索到d鹽水入鼻先有效
每次噴6至8下

不過都係個句 人人情況唔同 最好就係換另一個醫生睇
A醫生睇既問題同B醫生睇既問題又唔同
有時真係要trial and error

冇喉嚨痕冇咳，但就經常痰上頸咁
初時都以為氣管有事，但睇過呼吸專科check過肺氣管冇事

喉嚨有野係度但又唔上唔落咳唔出咁?
洗鼻有冇睇到個鼻流左咩出黎?

我今日買咗薑黃素黎食，睇到話薑黃有抗炎功效，唔知有冇用

係，但唔會咳唔出
鼻涕黏性好重，透明色，一定要洗鼻沖出黎

做一個叫神經阻斷術嘅鼻手術，英文叫 Vidian neurectomy 。不過係香港唔興，好似唔覺有醫生做。台灣日本大陸就有好多case。我十年前係大陸做咗，之後無晒係咁打噴嚏嘅病癥。

照一照電腦掃描睇下個鼻竇有冇瘜肉/發炎之類
我試過，做完手術而家冇咩事

有冇照過鼻竇?
我睇你形容覺得唔似鼻敏感
不妨搵多一兩個醫生再照
我係鼻腔骨生唔正
壓住鼻入面令佢發炎同敏感
睇過幾個醫生(包括黃海x,好多人都話佢好)都話普通敏感
有次睇一個好後生既專科
佢直頭噴埋麻醉藥,伸支內窺鏡入鼻入面睇左好耐
先搵到個成因

我之前都係咁家
換左方法同藥就真係真係突然冇晒
所以睇第二個醫生搵方法同一隻岩你既藥啦
而洗鼻同噴鼻都好有技巧 做岩先有用

我都唔知有冇照到
巴打可否幫我睇睇？

係咪試過重感冒，但d 痰清唔哂

兩年幾前試過一次感冒，之後就咁樣

醫生話化痰素冇乜用 話係鼻水倒流 搞好個鼻就冇事

持續半年 個時d痰多到以為中左武肺但又冇咳冇燒個d 唔知點先搞返好

想問下個醫生係咪開消炎藥比你？

果陣我都無重感冒完，痰清唔哂，半年都係咁既狀態

個醫生最後診斷係咩？鼻竇定鼻膜有事？

第一次就有開
最近一次就只係洗鼻, 2支唔同既噴鼻藥, 仲有d收鼻水藥咁, 冇消炎藥
佢照過我個鼻竇, 就冇咩特別, 話我係過敏同血液循環唔好咋

我搵過唔同既耳鼻醫生照過2次
第一個話見到有陰影可能有息肉同鼻骨咩左要做手術開來睇下先知
第2個照就話完全冇息肉, 只係有d狹窄, 係過敏同埋血液循環唔好 仲有就係洗鼻個支唔岩我用搞到複雜左
ps: 我都係一次重感冒之後 嚴重鼻炎左一年半以上

唔該你先
你而家病情點樣？係咪都要日日噴鼻？

我而家好左好多啦
之前日日遂親好難抖氣既情況已經冇再出現
幾乎冇晒鼻水
keep 住日日做晒d步驟同噴鼻 暫時唔敢停藥lol
希望你都搵到個岩你既醫生啦

push

最尾係咪要做手術？

扁桃腺大唔大？
你條脷應該都好大下

唔大

要,做左之後好返7-8成

Google 二陳湯⋯ 可能幫到你。

再唔係燉隻鷓x 食下；此乃可化痰。

再google 下 辛夷

請參考下面個link

Thanks

源頭解決問題⋯祛痰先。

建議搵個註冊中醫睇下，煲藥果d好過藥粉。

太乾淨都會有事架

唔好用安鼻靈呀⋯⋯用完嗰兩三個鐘係好爽，但倚賴咗真係好恐怖，去邊都要帶住⋯
朝晚洗鼻後兩邊鼻窿各噴兩吓鼻眼適，再食Telfast D.

屌我都係
一向有鼻敏感，2個月前感冒鼻水流到痴線
依家keep住洗鼻，鼻水無再流但反而好似倒流咗
驗過武肺陰性，但keep住咳咗2個月仲咳緊，點搞
想睇醫生都唔知應該睇耳鼻喉定呼吸科

類似，長期鼻水倒流好撚痛苦

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

你鼻水倒流會唔會有痰同間中咳幾聲咁？

跑步、曬太陽

另外想問有冇人知轉介睇政府醫院專科要排幾耐？

睇中醫

樓主去睇下中醫啦....鼻敏感....肺功能弱，你再拖下就會有問題。

師兄食邊隻益生菌

我鼻敏感都好嚴重

幫唔到你

幫推

師兄 介唔介意講吓個後生專科叫咩名？我冇樓主咁大鑊 淨係鼻水倒流 但係一路都未好（10個月）
好想睇好佢

樓主 我同你有啲似 我上年七月作感冒
嗰次同我以前感冒嘅病情唔同
我冇喪流黃色鼻涕
但係就有鼻水倒流（透明）
流到落喉嚨 要咳出嚟

呢大半年睇咗7個醫生
都仲係有鼻水

公立醫院醫生黎,次次都唔同人,我都冇佢個名

咳無， 痰永遠有。

睇咗7個醫生都搞唔掂
有冇影響日常生活同睡眠？
我直頭係訓著都札醒 朝早啲痰要好力先吐到

同埋我覺得香港啲醫生好hea，有時覺得佢地都係估估下，唔清楚你病源，例牌開啲藥打發你走

會唔會係鼻竇炎？幾年咁耐既話有機會係

咁我冇你咁慘
啲鼻水冇影響我瞓覺
之不過 日常生活唔多唔少俾佢影響到
成日都要咳痰
變相影響到講野

嗰7個入面有兩個係咁
有啲醫生好興唔理三七廿一都話關敏感事

iherb 自己出個牌子 我食300億果隻

咁Ching你都好彩，有痰但無咳
我就麻煩，又有痰又有幾聲咳，睇醫生都唔知睇邊科專科好

呼吸科

但我冇鼻竇炎既症狀